跑Online啲配音變晒做普通話??

雖然依家已經冇玩 但跑真係有好撚多童年回憶
上youtube咁啱睇到啲小學雞玩跑啲片 聽聽吓聽到普通話

仲以為係中國版衝天跑 點知過咗1圈個旁白係講緊廣東話 即係港版啲配音都係普通話
真係咁痴線??

其實睇youtube啲小學雞留言全部都係書面語
依家係咪唔識打口語 因為用普通話拼音??

香港ser同台灣ser合咗
可以喺setting到校廣東話配音定係台灣配音

跳呀！ 再高啲！

呢個唔係占少定咩
嗰陣搵少爺占配音㗎嘛
咸豐年前

香港係咪已經返唔到轉頭啦?
定係已經溫水煮蛙習慣咗啦

原來係咁
寧願較普通話都唔較廣東話係咩心態...

係呀 所以好驚訝

今晚dl黎玩下先

當我冇講過 shock過頭

人地係台灣人囉因為

跑Online本身都係小學雞game

1.有人留言台語拼音佢覆返???睇唔明
2.覆咗幾個打口語嘅留言
你覺得會似台灣人多過香港人？個腦魔揸住嘅係咪你自己個腦

Source?

嗱 本熊呢
就幫你搵咗佢Facebook出嚟
明顯就台灣人嚟

不如你dm佢
問下佢點解唔用廣東話啦

柒就唔緊要嘅
最緊要知錯

樓主，我們到了

你理撚得人地用咩配音啫
佢覺得粵配難聽咪唔用囉
仲要柒到係人地條片下面cm

ㄓㄨㄚ呢三個拼音根本組成唔到咩意思
所以人地咪？？？囉

柒到應一應
推上熱門

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

乜撚嘢呀 台灣人咪用普通話囉
弱智咪撚出嚟啦

呢隻game由巴士呀叔啱啱出嗰代到而家都重有人玩

估八成玩家都用外掛

Katie Wong

諗返起入面一大堆人掛機跑接力已經唔想玩返

大佬唔好咁痴線啦
依家小學中學雞講普通話就話要拎上黎講姐
屌你人地打下機都比你拎上黎批鬥 ？
唔比人地懶得set ?
再加上係同台灣合拼左有咩問題 根本唔關大陸事
唔好小小野就擺上黎啦

最好笑係柒撚左唔認果下先好笑

我真係唔撚明條柒頭想表達啲乜

佢應該想話依家普通話嚴重入侵香港
搞撚到連最經典嘅廣東話配音都無埋
點知樓上人地話有得設定set 佢就死雞撐飯蓋
話留言果d人點點點

不過講真 又唔係同大陸合拼 咁在意把托咩

外掛

印象中隻驚好多人仲用緊 x86 windows 7，甚至 xp 都有，窮到燶。

樓主好肉酸
控制慾強到

樓主你係咪弱智

樓豬認錯未呀

個腦魔揸住嘅係邊個個腦
大聲啲 聽唔到

樓主,我認真覆你啦,其我我細個上網一開始都係用書面語先,可能因為學校教嘅係書面語,大個左先用口語,我覺得唔關識唔識打口語事。
利申:20歲

首先玩跑online已經夠on9
仲要一口咬定人地係識廣東話仲on9
之後無啦啦拉埋溫水煮蛙尼講
成件事真係on9到一個點

尼你老母 你都係一樣戇鳩

發現樓主分身

罵戰必殺技 屌人分身 打手 五毛

利申對 尼 泥 黎 嚟 無意見